好亂

明明知佢無可能係講大話呃自己
但痴撚咗線咁覺得 其實信唔過

同埋我倒瀉咗豉油落地煎 我屌屌屌屌屌屌
唔好問點解 我希望我聽朝瞓醒會開心啲
有時有啲嘢 直覺好撚準嘅
我等到就冇事架喇 等到再日日返早就

不過呢
我都係想講 雖然我識 但我唔想
淨係想佢快啲返嚟 佢返嚟我先可以開心d
好似誇張咗但係/-\
我勁想懶多日 但又驚搏唔過

仆街 臨瞓見到啲咁嘅嘢 屌 少少想cap但忍住咗
快啲返嚟呀同埋唔該！我要放多啲假